娶到依個女仔算唔算時時精綵/夢想成金?

啱呀啱呀

算爆冷

加碼 啪啪啪

我寧願熱食

想加碼娶多個咁貪心💔？

成綠

當睇我唔到啦好嘛 你眼花哩

亂up!

佢唔會鍾意外賣仔

佢唔會鍾意外賣仔 會鍾意我依個外賣師

外賣師邊有錢娶佢

我地講心唔講金

非

哈啊~

世界十大笑話

發達大計

支持樓主

你你你快跪下

好聰明

ONCE手足

好撚醜樣

我好中意佢